用海量「波子」阻速龍追擊

好難
要全世界走 一個人留/反衝鋒就仆街
結論 不了

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

屌，密集恐懼症